有冇健開身既ching有留意diamond ott

覺得佢既操法有d似calisthenics
但又有好多free weight野
想問下有冇ching都係類似操法
可唔可以分享下
小妹想學下野

軍人嚟